將 ”我要攬炒” 加入抗爭口號

其實呢4個字好有力好有氣勢, 如果成千上萬人一齊嗌, 真係何其壯觀呀!!

文宣手足幫幫手整相關poster 俾多啲人入腦一齊嗌吧!!

push

on9